[PS4] Monster Hunter World [88] 高HR又撚狗

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

頭香

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

QZgQ/edit?usp=sharing

On9,咁都中1001

個天撚我咋
寶可夢唔彩我啦

有冇巴打知點解我hr100個任冇左
可唔可以搵返出黎，我好想打

我既實力唔容許我停留係到

我又比大神撚

高HR大撚晒呀E家

刷足一星期新活動衝400hr

其實真係大撚哂

大神

比人當狗咁撚

你夠hr100冇理由會冇

我升到100，出左個任無理到，繼續刷古龍
一路刷一路升lv，跟住個任都無埋

小精靈大師可唔可以教我玩

USJ個任遲D會唔會放比我地打?

Hr＝發言大聲程度

我叫jerry衝，禾不了 金仔等緊我

好簡單,一字記之曰
解

jerr神恰我

有冇人可以幫打hr29爆鱗龍

好心放低個鬥技大會時間先講野啦

求carry

300場歷古夠唔夠我升上 200 hr

有冇去總司令到睇下有冇感嘆號

禾拎蒼火出嚟4”15

有冇人一齊打歷古

求幫

真係唔識解 我打木都唔理解做緊乜

全c

Del驚未

可能唔夠 大約3場半一個hr

del驚不了

鬥雞個時間有冇地方show到係solo定有人幫?

卡片有

最多b
我執毛時間有A咪得

4:09

E家我大聲D

我話JERRY係臭雞黎

同佢傾偈都係傾埋d廢話

用重弩算

邊個夠我多歷古 我最大聲

點樣單人打咁快

臭雞 你未比我打過

like this?

好廢唔好笑

3格歷戰鋼龍

邊個夠我多遊玩時間 我又大聲先（井底）

係

你幾多呀

330

呢樣野鴨仔又真係屈機既

屌你我唔係冇左3日時間一定多過你

我好似得2xx

Siu4

-2

5子

大哥

盾斧速成班

渣GA得330都拿出黎講

正常獵人由1月26號開始 計 我當你27日 X24個鐘 都648個鐘啦

得330都拿出黎講

笑4

最近有個習慣
單人打歷戰麒麟如果街外人一死就拔LAN線

如果我唔洗返學一定過400

但係你少過我，唔笑其他人，淨係笑小妹

原來禾都338了

鬥多歷古任

速刷大細金活動-1
6e4pjarapbiP

有冇人打？

我覺得成300個鐘都冇300HR可以DEL驚

我覺得歷古冇返250個都可以del驚

岩啊 玩埋今日就400個鐘鳥

Sor,咁我細聲少少

利申 1個歷古都冇

作為1個專業既獵人 一有任就清左佢

收皮啦，你未夠350小時都衝到400hr啦

隻隻怪恐龍咁大隻都係得銀,玩野咩

我夠條條魚都鯨魚咁啦，咪又係乜都無

3格JUNO-3
只有4場

小隊入面

今日又唔同我地玩 我地見到條成個畫面都裝唔哂咁大既泥魚

原來你仲未比卡片我

JERRY都係JUNO場
-1咋
慾想同JERRY玩就快了

我好少派卡片 其實有咩用嫁

禾今日3場齊左大細

唔知
不過我同鎚佬都就6000友好度

早知入你場

真果隻大到痴線

仲係-2

司徙4格3貓限兩人x4 有冇高手可以入黎carry

我同jerry19926 好耐無刷

我同小鴨子好似有20000幾

你打大細都唔預我

你冇份同JERRY玩啦

好似有隻盃要儲50張卡片, 我呢d毒撚仲未有

點解冇執毛好感度

今晚小隊派你卡

有無人刷大細金？
荒漠5子 應該打5-10場
唔出任 連住開
42B78DFysxma

牙鴨得13000

-1

冇計，好似暫時得我先追近你少少hr

原來係咁 我依家派下先
其實我成日都收到卡片 唔知點解

陣間跟你刷hr

有d人新入黎會一野send晒俾全場

推下先

有冇巴打知
點解拎達人煙筒
過左捕獲飛雷龍個自由任之後接唔到下個交貨委託

我好似係唔係都鳩sd晒

龍之結晶全部龍都未有金

我想入

HR拎黎打飛機就有用

-3

雖然出超心
但係比較想破2分鍾
試下食鬼人藥先

入左...GLHF

琴日先開始打 歷古 今日已經攞到兩顆英雄石, 斧和太刀, 其實英雄石係咪真係咁罕有 定係我負碌

等多陣 冇人黎開救難算

有無位？

我呢d毒撚啱啱先學識嗌小巴有落點敢亂騷擾你地丫

-2有無人刷？

證明得鴨仔有我心

一陣比人告性騷擾就唔好啦

一齊 想返去之前升到300

派都唔派比我

競技場原來會送裝

金仔等緊我，你地去啦

件封龍頭冇咩用

呢個真 反正都有修改器改到999

強國ho ball

真心想知佢跌率係幾多

就咁睇好似閃光彈閃死左佢

我手多亂放咋

係咪淨係得果件

LAST
之後刷大細金

入人街場真係好爽
有時快既入去捉條龍就打完

活動刷hr果關升得有幾快

見過比光踢未

200hr1場8成經

應該係掛，我競技冇打晒，要問下佛爺

一場都未打過

2 隻歷戰個個任?

出唔出到普通龍脈石

試過入去食完貓飯行兩行就完

難以想像有人無開龍結晶之地東面camp去打歷戰

有冇5金場?

110hr都未見過攻擊豬

261都無啊

曆戰黑角拍得住奇撚

想join

哇屌原來冇跟一日已經爆鳩我40hr咁濟

真定假呀

活動 歷戰 櫻火同風漂有特別

競技場先係角龍族既主場

笑死
多到掉撚死你個臭雞都仲得

你信佢？

5金?

咪臭係

求john

細金

最尾打左火龍再去打角龍，順路d

掉我啦 掉撚死我啦

YES
五金珠寶獻上

sor 以為係金冠個金

爆炸客

5金小隊等

弓英雄石 我懷疑我ps4冇裝到

雙刀英雄石都係

交換弓英雄

開新save應該會有

丙巴有無野打？

同埋一見面未入戰鬥即閃佢，完左個效果佢都差唔多死

5金

歷Juno 4格 2次

爆碎羽飾 3lv炸彈客

【有關Monster Hunter : World之通告】

已確認到道具箱內的所持有的裝飾種類和已鑲嵌在武器防具的裝飾品；總數超過200個時，有機會發生強制結束遊戲的情況。

為用家帶來不便，我們深感抱歉。 有關情況將會連同本作今後的更新修正，在這之前請根據以下的方法來應對。

由於不會影響遊戲記錄，如發生這樣的情況，請把不使用的已鑲嵌在武器防具的裝飾品賣掉，或透過神秘鍊金把不使用的裝飾品消耗，使其種類減少。

係全a會送？定係全部有打過就有？

鴨子打緊咩

弱智

冇on,仲係學校

唔知，我第一次打果陣未拎過b 不過一打完就有

-1 冇人打?

今個星期 5子仲差 角龍
上網睇D片
我真係feel到普通同佢大金有乜分別

COMING

留個

好大隻

3格歷戰鋼龍-1

滿

充能斧超解果陣點控制方向，定冇得控制

特別細隻果D 反而我睇得出
但係片果2隻同平時見到果D 唔知有乜分別

蠻顎加毒妖既歷戰任

好勤力

有把武器係天到放雷“平憑”咁落黎係乜嘢？

其實d咩土沙泥魚飛雷毒鳥果堆既歷戰係咪唔會出紅珠黃珠
打親都係白珠藍珠

盾斧超解

盾斧超解?

盾斧

弓既曲射？

咁夜仲係學校
多數陪女朋友係學校溫書，呢啲我聽唔少

之前同frd打過一次捕獲風漂, 5格會出風化珠

你老母出下位彎角

弓既曲射點有雷電同“呯嘭”聲

仲係-1

我都想有女

超解啦

喺天喎，仲唔係屌住條龍上天嘅劍斧？

冇人打週任咩

好似之前問過幾次，有人答左佢仲問

Juno個幾個做乜唔入嚟

一齊？

推

風漂我知 土沙泥魚果堆真係未見過

ok啊

入咗

Hr30會 13唔會

有無大細金團

長知識

求大細金之旅

個人建議真係想刷珠打hr30歷啲戰，英雄劍就50

英雄劍

滅盡太刀
客制升咩好

SORRY頭先打沙漠五子既巴打們...第一次玩呢個任,完全跟唔到你地

同埋俾我個斧升起個位巴打,無心打中你

咩都打 有冇得跟

刷珠算了 gun唔到你地歷古

同求

咁都有玉出

係咪即係活動任？

Jerry carry me ok?

歷戰鋼龍團 最後1場

想刷新五

加攻

係喔 我打緊櫻火個個

你想打邊個

新五都得 我仲差細雞同大角

-1自己入

求解盾斧打蠻顎呢啲高龍點打好，
劍剩係打到腳，斧又慢到傻
剩係儲瓶，避，超解loop，好慢

無信心打

你老味 冥燈爆角冇角

好丫你比個code我

活動沙漠5隻好好刷

打活動=龍玉大平賣

咁都要SORRY

打5隻??

我一粒都冇

6FTsKbX6nKKC
沙漠5隻

我打龍玉打大細金

點解想刷珠係hr30

佢咪答左我hr13果d唔會出紅珠黃珠

我指30出風化既機率會唔會高過50
定還是只係因為50會出英雄石令個pool大左？

係咁出

Jerry升咁高hr都唔係假，日日幫人
又扶呀婆過馬路，又幫呀婆去橙

好

有無人想執奇撚撚毛

因為30hr出風化機率高過50
同埋又可以捉 唔洗咁煩
個人體驗黎

打歷戰爆鎚有條友連貓三次
4格紫

jerry係咪同我刷

聽日再刷,岩岩返香港好眼訓

巴打試下一齊行唔好分開

我試下單挑先

風漂大金 盡量捉都就捉比大家睇下 當做參考

一樣著耐熱 歷戰爆鎚好似仲痛過炎貓

Btw 出左大泥

熔岩魚先係最強火系

依家黎

完全執雞既我

你係打5隻個個丫麻？我幫完佢過黎好無 我差兩隻咋

係咪要開過？

執

原來佢去左單挑 咁我同你打

有冇5金or歷古缺人

肛龍4格no cat anyone?

唉見到都唔想打

唔好意思 頭已側左

有冇人陪垃圾小弟打3格歷戰屍套
30mins 3貓 有4場
73rhx8yKv2d

打活動 場場有金冠

打埋呢場開歷古，留個位畀你

4格司徒3貓15分2人 有冇高手黎挑戰下

其實2人任 隻怪係咪少血d

no

只有分單人/多人, 2人在場同4人在場一樣咁多血, 好似係

2人打多人難度 所以自己一個打會好d

唔洗了 我入左其他團

有冇大小金？

咁我自己考下牌先

單挑贏左 thx jerry

多謝巴打CARRY我.....升左3個HR

去左邊黎

等你咋

打活動刷大小就是這樣

我都等你wor

200hr

哇 屌點樣刷？
你地係睇左d怪大細先刷？

街場黎通常有金就兩隻一樣金

6vHKfjDvhCyd -2

癲

活動任幾好刷

打下先

照咁睇，今晚都無人打歷古了

原來我都可以15分內單挑歷戰屍套

屌一粒龍玉都冇

超解 超解 超解

活動有團？

打左一次活動 有角龍大金 不過唔覺好大隻好似差唔多咁
無龍玉

我想問調查團票係咪得一張？

我打

唔係嫁

Hr100個任每場2張

差細雞

大金角龍

我就返去，你陣間會唔會同我刷細金

我報名solo 土沙同chi火

黎丫！預左你
打埋今晚我呢兩日都唔係度

龍脈石係咪普通怪既歷戰先有？我打左好多場歷古都剩係得大龍脈石

我用輕弩黎射散彈黎打 蠻顎覺得容易D

無知一問個活動刷大小有咩用

收藏同曬命

白金杯

我仲差角龍大金
岩岩我出雌火大金都係
唔覺得大隻出左大金
角龍勁大隻但冇...

活動有大細金有龍玉有經 抵玩

龍石30hr 大龍石50hr 龍碎13hr

仲有冇人想刷五子

留名

禾呢邊有兩個人，而家-1

5子任有冇龍玉？

解成就 白金隻game

有

開左任，入嚟啦

隻泥魚龍係咁轉區 真係吹漲

要求單挑土砂同chi火

差細金雞

細金土泥

我依家開始用13隻光蟲攪到佢未叫已經死 打得快好多

我都係

有無人好似我咁仆街
又要刷珠又唔想打
入到任務就周圍掘下礦，玩下電話等等隊友搞掂，自己食殘廢餐

唔小心出左去

試下先

金田巴打是咪打五子？差你

冇lu, thanks

整套拔刀龍箭剩係要耐瘴珠就已經可以8分鐘單刷

coming

個打怪順序係點？

提左你stay

有無巴打幫手過主線麒麟
ZwtnGdTmpPHn

佢個個星期出5子,睇黎三月中至三月尾會多左好多白金

禁緊手機

鳥>土>魚>火>角

不過一開始通常分開打，效率高啲

鳥魚土角龍？

ZwtGdTmpPHn

雖然有貫通珠 但係唔識用弓

有冇人一齊打五金

唔洗貫珠
蒼火腰b好似有

我

下星期出邊5隻

9星個活動係咪for刷珠?

寫明hr點數加成

計返應該係珊瑚

有冇人同我一樣，打打下會斷線

裝飾品種類數量太多？

官方有講

CODE?

珊瑚邊夠5隻 浮空，風漂，眩鳥，櫻火

有排刷珠

橙 唔知會唔會加馬仔呢咁

慘瓜

平時打百零隻都唔出 活動就幾場齊晒

照咁講其實臭氣谷仲少 得慘爪 骨鎚 提味的東西 同埋風飄龍的屍體

AeKjeH6hLuZ
岩岩開

慘爪放落珊瑚咁瘴氣之地點算 得返大凶顎龍

仲有骨錘

想知唔比超過幾多粒珠？

五子-2

單刷C兔第3場就出英雄劍

邊個地方唔夠塞隻爆鱗落去咪得

想問下600萬既獎勵係邊到拎?
登入都拎唔到

有少少眼訓

無細雞

＃metoo

有冇人有新大陸的白風？想要團票

代表下個月尾出新怪

打埋依場 抖一抖

笑左 黎兩隻都得

咪煩 5隻啦

會唔會有個係4古龍+冥燈

慘爪

HR107 終於出第一粒超心
玩撚到喊左出黎

打咩出？

有冇五子場

出左粒匠珠

係小隊開？

大龍脈石鍊金出

屌，開緊機先嚟眼瞓

五子 -3
小隊

控場控到啲怪媽媽聲

要我玩埋麻？

2個麻效率應該低啲，有我一個夠了

又無視我屍套 好狗

我係唔會眼訓嫁

有冇人打挑戰?

星期五晚 一搵SOS 秒滿人

有料到

鍊金可唔可以玩saveload

有冇用SL?

明明合左套 匠5 耳5 弱3 超1 集1 用屍套大劍 打歷戰仲無力過 滅火混裝 真儲得2-300 比盡500 點搞

係咪要超3

我無 有仲點會打撚到喊

一下一下鍊終於練到果種感動真係無洗用言語形容

見到hr199
咩玩意定係已經進度到咁高？

你冇同過呢度巴打打？ 大把過200

慘冇人打5子

me入黎

無，唔無煉果陣會save?

點跟...

我依家先27,雙爆鱗都未打

個新大陸白風係點開 清哂自由任都冇既？

下次我打 角龍 放陷阱算啦

1-8星全紅clear

真清曬？

求各位 評價下 明明我滅火混 都超1 點解高攻咁多 真儲訓覺斬上過1400 無吹水 係咪依家呢套會心率唔夠高

好彩我一打完燈燈已經29唔洗打雙架兩

鬥技場果d都要清埋？

點gun

我而家淨係刷雞仔細金 打完就走

柒夠未

點跟

撚完人係咁

係, 全部自由任包括都要清, 同埋鬥技要你捉過啲怪先會出, 上位下位分開計

下 鬥技場果d唔係因為捉完一次先比你咩 咁都計埋？

其實唔難 60hr就clear 曬1

佢呢兩個星期都係跟地圖出5隻,
下星期咪有機會出瘴氣之谷/珊瑚入面個D囉

5子-2

when

象清鴨清打唔打9星活動

眠斬點比 同埋係咪打同一隻怪先

cant see

Ok

咁撚煩？ 有冇list對下冇捉邊d

幫我刷埋先ok?

都ok 不過你唔係返左宿舍咩

sure

刷which

無啊最後因為個天落雨唔想我返 留左係度升hr

而家開機

5子，今日要返學，朝早未刷晒

ok

究竟洗唔洗

特殊鬥技一定要，總之就一定要1-8星全部紅clear

裝飾品話唔可以超過幾多種珠 ??

滅火混 唔眠斬斬有成5-700
我套匠耳裝拎黎打歷戰又真既

好似係加埋裝咗上身嘅要唔多於200甩

咁ok啦 種類就on9啲

邊有咁多技

係咪原本冇人

你地個個都200 典跟

鳥1細1金

2細金

係咪有五子團跟

小隊

冇，可以維持

見大家都開始追求金冠 本佛老懷安慰

我套無雙刀冇耳塞剛刃，得匠5超心2,就算谷到98%都唔係好爽

無入

我果套都冇

雙刀撚客強化會揀咩

打埋呢場小弟出去合把刀再入返黎

五子連刷

有冇人有大陸白風比小弟拎一張團票咁大把

Wait me

4WYEJw8Jh4Y4

我愛呀婆
鍊左2次 第1次出跑術
第2次出攻擊

巴打可唔可以俾返個位我

我打多陣就訓

入緊！

係咁斷線 玩到冇哂心機

下場你莊返

其實攻珠兩粒都夠啦？

6粒啦起馬

點解條撚魚咁難打

點解你會貓到

至少8粒 7粒要黎裝 1粒拎黎掉尻濕尻野bb

屌我用雙刀真係無限食佢d泥 又唔撚訓低喎

留返比我打 換左把武器專吊魚

又要同佢隻揪？

7粒龍珠

兩個金

感謝

鴨巴太刀有咩必須技
匠同無擊？ 利申未玩過

小氣鬼出動

勁正

正

新手留名 銃槍好爽

出雌火大比我未

屌我隻細雞呢 又係差隻雞

無雙刀嘅話匠同無擊係必須，耳塞就隨意，弱特就唔洗講，落剛刃就最好拎埋磨刀

我都係差雌火大

五子大細金有無人John

四個都差雌火大 我仲差土砂細

土砂細活動一出我刷一場出左

咁超心 看破有冇需要？

小隊?

無人邀我小隊

有冇五子大細金玩

唔該哂巴打！無言感激！

超心要看破應該冇位出

看破有位都可以落，但最好都係入攻擊，超心就會心91%以上先好落，仲要一落就落2以上會好啲

我都係差隻雞

五子
-2

打唔打

屌灰

無人John

有冇位???

超心91%係咪apply落其他武器都一樣
一直都覺得超心好食位又唔知有冇用

屌原來森林五子已經無左

慘 滿左

會LOOP返

撞到個HR14開5子任
痕跡收集30次, 採集61次
真係賤撚到呢
紅盾紅劍又唔識上

應該咁樣比好D 你要91%會心 用超心3先勁過攻7

fuck臭雞

你點樣睇到佢痕跡,採餘既次數?

why not both

隻雌火咁都唔係大金

咁睇嚟我嗰套應該要拎返走超心2同看破1,上返攻7?

我都諗緊 其實好多都冇91%爆擊

我有，但係配得超2

佢採得夠多就會顯示

好攰 終於明佛仔點解咁頹

個個都大把攻珠

我黑角100條都未有大細金

我都唔知超2同攻7係91%會心以上係點

灰撚到

開左五子 可自莊

有冇歷古團？

細雞 我要雌火大金呀，更新大銀把撚

訓啦巴打

早抖

不過我其他唔夠91%嘅都冇入超心，直接谷會心算

出左細雞 ？

我一陣都轉一轉

眩鳥我屌你全家

屌。。。。。。。。。。嬲

屌咩ping 曬都唔撚睇 打到隻野走埋先企係度
曬錢曬時間

多謝咁多位巴打一齊打五子，好眼訓早抖先
最後一場出左大角

臭雞系列特別仆街

好撚灰

你有咩攪緊

有無巴打有重弩 3通3貫 3散 同擴散彈裝參考

Jerry 巴太刀客製咩最好？雙天的話

會心or洞

呢隻臭雞2號

唔打住

死臭雞

話訓到依家都未訓

我打埋呢場都準備出街

我地5子-1,你刷好未？

進化天下無雙太刀啲素材係要打邊啲鬥技場攞

Pubg carry緊 fd
可能遲下重返cs

Okok

下場重組莊埋你

打cs 都係hea 下
已經冇teammate了

棄左CSGO 打到小地球撞到好多掛

打左三年垃圾cga 對垃圾機表示失望

果陣又要打AVA 又要打CSGO

請問主線過咗HR49個歷戰麒麟任，要到HR幾先再有主線？

我可能打幾場 真係好眼訓 通左1日頂

100

長期得三個人 次次八強都輸2-3 round

一晚出兩粒達人g

CSGO真係好多外掛

有冇人力姑

大有

如果果陣識你 可能我地會組到一隊

計埋我得唔得

歷戰三古龍果個？唔係自由任咩

我之前跟ntk

係喎 咁主線就冇啦

象巴你斷咗？

我小隊
仲有名片

我得AVA有打過比賽

有無位join

點先入到你小隊

可惜冇五個人

個9星任入街場要打成10幾分鐘 一個人打就7分鐘 但係一個人打又好攰 點揀好

咩任黎

入人場掛機

到底你地個9星任點先有 明明啲冠應該差唔多數量

不如今次我開
順便加我入小隊
下次一齊打

風飄同櫻火咋喎

仲以為係象巴同佛爺嗰關

太狗了

入人場

我就爆250

歷古三紫 夠4人先開任

咁去你個個

加我入小隊

你開左任？

留個位比我 我係旺角美欺

夠人就開

OK

打個9星任做乜鳩

打歷古有埋珠咪又係好撚多經

點入小隊
Btw已到

我黎算

我要出街啦 上面講左 2粒鐘後返

Y33
coming

場／口＼？

我都有少少歷古積住左

個code

呢個小隊我有入到喎
但我見入面得一個人

Hr30,hr13各捉5隻 就有9星任

歷古已開

要唔同怪

你個HR點GUN

屌你咁多

再串我毒我真係唔想再講野了

一直無打過

R字頭嗰個係邊位巴打？下場一人一隻好嘛

????
無啦啦cancel我任???

我都係得兩版半見得人

兩格任del撚晒 見到都眼冤

你地入番黎
我個任被cancel?????

邊有串你

計埋兩人我就夠五版三格up

你入唔入? -1

有冇歷古團玩下

岩賊龍真係好撚弱智 生到佢咁廢
捉任10次有4，5次都死撚左

sorry係唔係講我 okok

到底91%會心以上超3先>攻7條數係喺邊度嚟

分工快好多

full sorry

今天的我很雷

兩人solo算

又比高HR 撚

齊左大細金唔洗再打

睇心電圖未

跑撚死－。－

我一隻都未刷

仲未派卡比我

係係sor

聽日

決定收工 好撚眼訓 避都唔想避

隻仆街雌火肯出大金未

仲有冇人刷

我係後面行行企企

等埋ME先刷啦

原來就係你攪到佢跑黎跑去

差一粒炮術珠

Ok,等你，我同鋼龍玩下遊戲先

個半鐘

我想打頭姐

其實龍矢真係勁咩

真心唔知我啲招斷到 Sor
我打另一個位

我玩番近攻

有得同真蓄鬥

由頭穿到落尾既話好勁

隻野係咁走姐

你指臨尾？

攪到我想玩一場貫穿

一開頭
臨尾我都真蓄定

我覺得主射都係滑步勁d

龍矢要睇打咩

400防都可以俾麒撚一招秒成條血
打左幾場都卡關決定訓算了

考牌要幫手嘛

耐雷幾多丫
帶體力同耐雷去打

眼訓

你地一開始個大爆G點炸條龍?

第一次食哂水要返去補

打好慢

你擺後左少少 同埋你地唔閃佢落地做咩

等你閃

打完hr100個自由任出咗個兩格屍套
我真係多撚謝你呀

唔識 下次醒水

仲打唔打

我可以

次次都係我 你地成日執野執到太入 出唔切黎

再黎

其實我都唔知邊個位

唔執多啲邊有場開

巴打你開? 我無咩好野

其實打完佢即刻入返去執係夠時間

唔想行

一陣開多次炎王教你地點擺個位

10幾 得一粒耐雷珠 400防都唔夠太誇了

衰仔 第一場得我同背心妹打第1round

一個四格通常得三次

幾時教埋我

頭先入個場個場主三貓我笑到傻左
聽日搵巴打們求救先

帶耐雷同體力耐啦 我之前打都係11左右3百幾防
不過無乜中過佢招
唔好貪刀啦

打住先

400防似係差少少 食個種子先打 同埋要3粒體力珠

古代魚丫

星期一晚

眩.. 我..你.. 全家

釣左3條

笑4

銃槍難避 雙刀又要埋身
但除左呢兩樣我又唔會想玩遠攻
聽日再試下先

想學野

笑你老味

聽日試試 唔該巴打意見

1200＄一位

平常
時比你含開，收平啲ok?

咁抵 要pts定z幣
專攻9area達人

再唔得可以叫佛陀幫你
佢公廁黎 隨傳隨到

1200＄太平 攻擊豬一甩

玩埋依個令鐘頭，星期三晚先得閒玩了

統槍就試下擋得唔得
利申：斬斧撚

貓的探索好天氣

操蟲好好玩

就黎見唔到呀jer車尾燈

咁我都星期三晚先玩

點會呢 你佛無邊

岩岩見到隻眩鳥 成隻蚊咁細條都夠膽死連銀都無

古龍d大技打我一半血都無 你叫我點死

how

一個垃圾風就想擋我

一陣試下著不動係個風度可以支持幾耐

今日先買機加入 是咪太遲

象巴，我計過數，每套砍十下木柱：

依套最高91,最低77

依套最高87,最低74

係會心>91%嘅情況,應該都係落超心會抵啲

有心唔怕遲，你慢慢玩嘅話，就打到去end嗰時應該dlc都出

自從個台仔出左篇野話91%會心+超會3 先大過 91%會心+攻擊7

好多人就一刀切理解成總之無91%會心都唔好出超心

係，個台仔無計錯數，但你去到後期出左弱特3，攻7，剩低啲技都所剩無幾

唔係推高會心就係加攻或者兩樣都有(挑戰者)，但可能你從來都無諗過出超心

但其實喺會心30%果陣，當你出左弱特3 攻7，你只要拎走1攻擊，換做1超心

個攻擊力已經高過弱特3 攻7，去到會心60%果陣，就算你拎走2攻擊，換做1超心

個攻擊力都係大過弱特3 攻7

可能講到一九鳩舊咁，但我想講係唔好抗拒出超心，而係要超心同攻擊混搭

下面係我用excel整嘅濕鳩表，假設用緊滅盡龍武器/雙天刀

唔會啊

打錯

臭g 唔好掛住我

仆街冇晒冥燈角

屌你老母又係弩

岩啊 其實個個人計緊一係用攻擊一係用超心 邊有咁出嫁 同埋個珠位要求都唔同 1格咪擺攻擊兩格咪擺超心lor

有冇裝share

收皮啦 唉唔想返去

我開機先，雖然差1粒超心珠，但包保攻擊力高過所有巴打們雙天刀嘅裝

我明呀
但可惜我得一粒超會心豬
未砌到D咩裝

咪係，呢樣野我想屌鬼好耐，諗住收收埋埋由得你地一味推攻擊算

但諗諗下又道氣又好唔鋸

唔緊要呀，既然你明出1粒超心都好過上晒攻7，咁都可以砌套勁過攻7嘅裝呀

我目標係攻擊7超會心3

我玩開攻4多

都好呀，好過唔出超心一味堆攻擊

冇耳塞 其實唔難

我有4粒超心
但得3粒攻豬

仲有無歷戰團

真係 冇耳塞真係想點砌都得
一加耳塞就唔上唔落

不過我玩雙刀同盾斧有耳塞真係舒服好多

依家戒緊耳塞

或者 走匠玩滅盡武都得

著回衣係味可以6到龍叫？

練用見切反？
好難 特別發嬲個下

可以

yes

但係想問下你計個條數個總會心係已經有埋弱特3？
可唔可以借你excel幫我計下
95％會心已經加埋弱特3既情況下 攻4超心3 同攻7既分別係點

紅刃 氣刃大迴旋 會心 173
紅刃 氣刃兜割 會心 110

end裝係拔渾身珠換超心珠

某啲會叫得特別快，但係今代乜撚野怪叫之前個動作都好撚明顯

其實我有時可以用碌避到9叫

依套正過我套98%好撚多

又有人中玉

haha想講總會心得95 不過個分別都好大 thanks

我出到end裝 聽日試試先
手係咪炎王手？

著埋回衣可以加攻

但我覺得自己練技術/TA 先唔用耳塞

平時時fd玩都係用返耳塞算

減走5會心：
1.36125
1.458857143

玩到咁高會心唔玩超心 浪費晒

thx btw返緊屋企

回衣真係好用，不過用既時間太短

我第一套嗰傷害紅刃 大迴168,兜割110,但係傷口巴嗰套有埋剛刃，續戰力好過我嗰套好多

呢套好似勁過我個套

唔洗剛磨？

計左好耐數先得出黎嫁呢套

學到野

速刷成日同我企埋一齊 其實係唔係想我玩返輸出

我個套係攻7超會心3弱點特效3 base會心得5％ 應該差好遠 ？

我想食枝煙先

原來我嗰套都砍到173啱先砍唔中位 不過都係有剛刃抵屌啲

我可以頂你一陣

我冇落剛刃 我返去都落一落先

個任我開

我果套 攻4 超心1 都斬柱108 大轉身斬170

殺辣玩bug

禾果套係1.4165，有埋無擊就1.5582

你果套係1.364，有埋無擊就1.5004

點做到

我得三格屍套，3格炎王係兩人

我仲有4格

超心3的話兜割係115

磁能線
不過其實我計數個時我當弱點特效得50％ 雖然都差唔遠不過學到野

巴打食咁快小心

客制左 攻擊未

禾都未派夠

都係keep返剛刃，太快冇白斬

客制左會心，痛過攻擊

廢事你地等咁耐

有冇場刷下野
乜都好

笑撚左 我試下塞超心 mk斬11
7
但正常極限最多超2

都話超心正嫁喇

唔怪得你咁低攻

強化攻擊

果個攻擊會食埋 無屬強化

自己諗 差幾多

其實我每樣武器都有落超心

出左新招 玩左百幾場太刀出左新招啊！！！！

使唔使我計埋數畀你睇

細金 正

不過我就唔係推高會心

所以斬算唔同流派？

其實我每一套裝都係看破7攻4弱特3超心3屬攻珠1甩

我當你推到攻擊好高，1%會心，超會3

會心果陣個面版係好靚，但唔可以keep住會心=無用

果想訓了

計一計我想睇下我客制回血同會心同埋攻擊差幾遠

計埋thx 想睇

畀啲raw data我

早抖啦 我返黎個陣你唔好爆左機

想大力仲客製回血

攻擊除完武器倍率可能加個2-3攻

我無客制過攻擊比唔到你 不過都係攻擊力都係*1.025?

加攻係加基礎5

因為我相信sustainability係重要過一切
依家打炎王都唔洗飲水就知我打得幾落力

原來係咁 勁喎差唔多2level攻擊 不過會心有真係2level
但係計出黎會係攻擊定會心既效果高d？

爆擊由得佢 唔爆算撚數裝

210 10 75 12 1 222 85 1.4 1.1 327.228 1.558228571
210 0 75 17 1 227 75 1.4 1.1 324.61 1.545761905

上面係加會心，下面係加攻，我懶得cap圖了

睇你本身有幾多會心，有冇出超會

果拿屎腸

自問冇技術玩 冇耳塞

玩到我斬想推晒輸出技

你打泥魚龍都貓

可唔可以教我

癲 如果當弱特只有25％呢？因為我真係成日打唔中弱點

如果我85％同95％比呢？因為通常我都會用客制會心 但係如果你話攻擊我就得返85％

打咗一百隻黑角都冇大金

如果乜鳩都無的話
1.023809524
1.025

上面攻擊下面會心

當基礎0會心0超會

但呢個只係基礎攻擊力210嘅情況

基礎攻擊力200嘅加攻已經同210嘅加會心一樣倍數

越低攻，加攻回報越高

我100隻冇雙金

每把武器好似條數又唔同

係，每把武器基礎會心同攻擊力又唔同

咁以你計幾多%會心 出超心就夠

當你有超會3的話

1.38
1.371904762

上加會心 下加攻

無超會心3的話

1.2375
1.241369048

不過你要講把武器幾多攻畀我知先會準

Juno棍應該客製咩好？

好撚大隻

啦就係因為我個場無吸血 就出事啦

禾要訓了

有冇人同我打場5子，打完就收爐

你長時間都係d泥到吸咩血

好 你開

就到啦 10min

我用攻4 超心3 都斬到117數字出黎
會心75%

但冇耳塞 試刀中

都無金

禾仲未派juno

早抖了 再返黎既時候已經一個年代

你幾時入去

等埋你

頂你個肺😂

咁不如直上攻7
冇多粒痛擊 唔係就渾身換痛擊
不過呢套要係咁磨刀

炎王好似唔夠人喎

禾琴日訓左三個鐘

長時間都見撚到你句野"我死撚硬啦"

我一陣就走啦 朝早走 預星期一晚先返 但其實返左去就未必會返屋企。。。

我死撚硬係柒頭ivan啊屌

呢樣野又係睇武器基礎攻擊力，攻擊力越低，出超心高攻過出攻擊需求嘅會心%越大

我今日無得訓啊 特登叫左人同我唱早k 夜晚仲要同d exchange gathering fuck my life！！！

你係"今次仆街死"?

炎王-2

打埋呢場算啦

笑撚死我

我就係唔想 成日磨鳩 先匠5 剛磨
屌你走 弱3 是基本吧

救撚命大佬

55%點睇

exchange mud 9

其實3個人都去得既 我可以用雙刀可以打快dd

屌佢隔左4年返黎 雖然都會想見下佢不過真心聽日應該會好撚柒攰

打住等象巴

算 每人玩法唔同
無謂講咁多

岩自己手就最好

李烏巧女丫

55%的話，基礎攻擊力要低過100，出超會先唔抵

太刀的話面版攻擊力 = 330

打住先啦

唔計數了，好撚眼瞓

點解網上仲未有mhw傷害計算器

岩牙 你繼續破風啦

點跟 我都想玩極限輸出

屌你 打古龍唔叫我

咁應該要扔左個耳塞5

鳩斬太刀流

而且傷害又唔係差

我岩岩果套太刀

Mk斬
超1 104
算係咁

你玩法太屈 跟唔到唔想雷你

得罪講句，273hr嗰個廢夠未

用雙刀就係搵命搏 換黎5分鐘內攪店

E家273 就唔要我ed y 新手啦 唉

咁點解佛爺同象巴用雙刀一樣5分內，但係人地冇貓

開緊機

6典就要off了

273點跟呀

因為bug囉 屌真係 都爆機啦 唔洗下下出bug啊 又大細金又攻擊豬又不死

咁打場算

破風都好難跟 大家都有樣野lead緊大家

啱嘅加上塊地又硬，唔怪得你嘅

唉嫌人廢啦依家

死8婆 含啦

你嫌我廢唔同我玩

高hr係高要求d

係唔係打活動

比返啲273應有嘅技術

強烈要求200hr 有2貓權利未

你都唔主動 人地成日搵我玩麻

又話每100hr可以有1貓guaranttee

okok 一陣鬥快打

等你沖上400,夠薑同我係5貓場貓4次佢

咪簡臭雞打，我都唔會簡佢打

玩雙刀既話唔洗薑都同你貓哂佢

打咩你話事

開咗

阿婆我愛你

你打返你條死敵撚屌魚 我打土砂

屌那星

臭西魚真係好撚煩啊屌

操蟲好好玩 彈黎彈去

唔想落番地

訓？

你老母更新最小但係乜春都無

辣撒雌火屌你老母

jaga

點解馬仔呢隻古龍無佢自己既theme

象清有咩打

咩theme?

食緊野

你地大唔大細金

我見官網係冇瘴氣之谷同龍晶既任 要刷就刷左呢2個先

等我5分鐘

好似炎王咁會有首好似好熱咁既theme song 馬仔真係乜春都無 龍脈石都可以唔係大

可以啊

開緊驚 有無曲

我開啦 無人理我

開丫

想打咩

無所謂 大細金 歷古都得

笑撚左 兩個人都無咪

我都無所謂啊 不過得兩個人打歷古有d攰啵

我有既 你講唔講野

象清已經自己玩緊

我無咪啊

整左個位比你

我開？

都得